其實煙呢一樣野 點黎？

人一出世就唔會有煙引
無煙個時=全世界任何年齡層既人都唔會有煙引
到底係邊個會諗創造煙呢一樣野？又咩原因佢會想創造煙？

奶點黎

森林大火

你係咪想講癮

Google 下 煙草歷史先

由神創造出黎 感謝主

煙草是植物，進化論話係進化出來，聖經話係神創造出來。